言某不過係一隻死熱狗，終身監禁都唔會幫佢

反正幫完你地都係會咬鳩我，咁無人幫你係應該

本來去入黎屌，不過又有d道理

佢問題唔係熱唔熱狗
係佢On9走去燒車

問題唔係佢燒唔燒車
而係真係因為佢係熱狗
就算佢殺警都唔會幫佢

其實應該當爆死佢會好d

熱狗成日以為圍內有個朵嘅就係大明星，唔講邊單案的話，出面鬼有人識邊撚個係言某咩？
陳某我就知邊個

其實我都唔知

梗係陳四啦唔同陳云根咩

唔通

陳到唔得咩

熱狗坐監：抵撚死
泛民坐監： 無論如何佢地都為香港付出 邊個笑邊個係鬼

佢地要隱藏義士個名，又屌教主出義士名冊，咁香港人又點會知有依個人，依家又要屌人唔幫你發聲，咩道理先

直視暴之根源，別為義人傷悲

推